'Laten we haar naar het huis brengen,' stelde Curly voor.
"Ja", zei Slightly, "dat is wat men doet met dames."
"Nee, nee," zei Peter, "je mag haar niet aanraken.
Het zou niet zijn voldoende respectvol. "
"Dat," zei Slightly, "is wat ik dacht."
